沙田 尋晚開始直昇機聲冇停過

有冇人聽到？

獅子山呢邊而家都有，8:15am開始

Same，但尋晚1點開始有 間住間住冇停過

上FB d group睇可能多啲人討論

十二月尾一月頭馬鞍山呢邊幾乎日日都有直升機聲 反而呢排少咗